# II. Casser

## (2) Fichier.

### 1.Supprimer des fichiers.

>yanis@debian12:~$ su - root        
>root@debian12:~# rm /boot/vmlinuz-6.1.0.13-amd64       
>root@debian12:~# reboot     

## Résultat :

Loading Linux 6.1.0.13-amd64 ...        
error: file '/boot/vmlinuz-6.1.0.13-amd64' not found.       
Loading initial ramdisk ...     
error: you need to load the kernel first.       

Press any key to continue...        
##

## (3) Utilisateurs.
### 1.Mots de passe.
>[yanis@localhost ~]$ sudo passwd -d yanis


### 2.Another way ?
>[yanis@localhost ~]$
sudo rm /etc/passwd

## (4) Disques.
>[yanis@localhost ~]$ fdisk -l
>
>[yanis@localhost ~]$ dd status=progress if=/dev/zero



## (5) Malware.


## (6)You own way.
#### Je voulais essayer de crée un fichier avec des caractère spécieaux mais je n'y suis pas arriver.


